有圖 到底佢係咪米粉

唔敢食呀點解佢粉紅色嘅

滴佐滴浙醋落去姐 大驚小怪

條米粉黎m好撚奇呀

應該係索到包裝紙d顏料

試下係咪士多啤梨味

我搣咗佢出黎 細到docus唔到

原來米粉都有分公乸

唔好呀呀呀

如果無分點生更多米粉呀
一早絕左種啦